飲筒要重用，不如針筒都重用啦？

咪on9啦 矯枉過正

飲筒都得 咁condom都得啦

針筒都重用 不如安全套都重用啦

Condom 得 咁M巾都得啦

用咩m巾 用布啦

唔用咪得囉

[環保撚]美護士重用針筒被炒 161病人恐受病毒感染

食落肚咪得囉

環保撚個腦真係生係屎忽
有d野已經無法避免 係必需 不如諗下可以用d環保d既材料仲好

廁紙（抆過屎果d)

最環保嘅做法係搬哂啲環保撚去森林住

公共食店直頭唔好洗碗碟，即時重用咪得

有
但商人唔會用
除非好似台灣咁立法
但香港連續n年最自由經濟體
所以有=無

佢地唔出世 最環保

用水唔環保